人越大 就真係有苦自己知

人越大 識既人多左
但搵唔到交心交到深入 咩都可以講既朋友
大學喺ocamp識既人 之前選過莊(但上唔到)而識既人
人大左女仔同女仔之間既友誼好難先有
一係就懶係好熟搞到我唔知真定假
發現唔係真自己又當左真咁 種感覺
硬係收收埋埋 自己講下自己啲野又當係鳩up
係就係仲有keep住聯繫 但交唔到心
有男朋友但男朋友完全唔明女人既心事 淨係覺得煩
老豆老母未離婚之前 起碼仲有老母會聽我鳩up
昔日中學有一個好好好朋友 之後去左台中讀書
到依家都有間唔中傾電話
但係佢嗰到地方既人依然咁純樸
每次傾 都傾到各有各世界咁
唔似得香港啲u咁又要yo又冇真心朋友又複雜

依家既生活最好就係夜晚對住部macbook聽住jazz飲下酒就算 咩都唔洗煩自己一個靜下

自己一個覆緊你

自己一個好撚正喎 我都想

想搵個人講下都冇

Me

都唔知同邊個講 係屋企堆罐啤酒算數

朋友真係好難keep一世，有幾多人會細心聽你講嘢同了解你。
同你走過一段日子之後就各自各精彩，出咗嚟做嘢仲明顯，以前嘅朋友做嘢忙拍拖忙，一個月見變兩個月，之後四個月最後gp都靜埋，靜完一個又一個，最後得返公事上或無事不登三寶殿嘅人喺wtsapp到。
女朋友冇錯係重要，但係唔能夠完全取代朋友，始終有啲事係想第三者畀意見。冇晒朋友會令我諗起係咪我日常待人接物有問題，搞到依家咁
都係摺埋算。

都唔明點解啲人whatsapp可以有八十幾個對話未讀
我就真係十隻手指數得哂
唔係冇朋友 係冇deep talk既朋友
agger 男/女朋友取代唔到同性朋友

你以為好好既朋友 但原來對方好似唔係咁諗
你交心 人地交條草比你咋

你真係同我一模一樣
除左台灣同父母果part
我諗絲打我可以同你做朋友

sad but true

推

絲打係邊

唔好將自己所有野暴露哂俾人知
先透露少少
對方有意同你深少少交先發展落去
記住一樣野
距離產生美
不論朋友, 同學, 情人
太過親密唔係一件好事

絲打 好明白你 因為我都係
不過睇開啲就發現自己一個仲好

我都好傷心
入到大學就算交個心出黎
都未必會搵到一個交心朋友

通常有既話係第一年會出現

我都想有呀
但你明唔明次次交個心出黎
講自己啲心事
就驚住驚住背後會有成班人笑緊你咁
果種感覺
可能係我太單純
唔習慣咁複雜既地方

最撚慘係出到黎做野
人地同你講 你個人真性情係on9
嬲同唔鍾意放上面 係你蝕底
明明件事係錯 你一燥左講返事實
人地會話你唔識做人 叫你唔好乜都放上面

大學果日都上過莊 有好多friend
不過一出到黎做野就見真章
一個一個咁消失
與其日日都自己一個咁孤獨
我選擇每日ot 用盡哂d時間
個人攰就唔會亂諗野

我愛ot

明呀 好難係大學搵到有人交心 好難可以咩都講出黎仲要唔會比佢地笑/背後講壞話
所以一係搵中學/以前好熟果班fd 一係就大學第一年好熟果一兩個
其他朋友通常都係問候下近況 吹下水就算

過完中學就未識過真心朋友